可唔可以用潛水電單車救泰仔？

果陣去潛水，阿婆都可以潛水

泰有趣

最窄既地方連氧氣筒都孭唔到

睇圖上面要有嘢吊住?

用榨汁機攪碎班秦仔咪得囉

smallest section嗰頭cls 卡住咗就係噉先

用潛艇咪得

咁嘅路究竟點樣入到去?

係咪有第二條路
唔明點入去